---
title: Peer feedback moment
date: 2017-12-18
---

### Maandag 18/12/17

* Studiecoaching
* Feedback momentje

Vandaag hebben we studiecoaching gehad en peerfeedback gegeven en gekregen. 
Dat hebben we besproken en over de stand van zaken gepraat in het groepje. Ik 
ben wel blij dat we dat hebben gedaan. Het heeft mij wel wat opgeleverd.

Ik kan van woensdag 13 december nergens meer vinden wat we gedaan hebben..